細版配gtx 1050ti

小弟砌機時買左MSI H110M PRO-VD既細版，想問下我而家想放張Asus gtx1050ti既display card落去得唔得呢？

利申:
行緊i5-7400
火牛530w
8gb ram

幫幫手

問板唔問箱

幾時買㗎

大箱來的

買左無幾耐

其實有版會唔支援顯示卡架咩
唔得咪更新bios。

有pcie就得架啦